一人一間垃圾中學

Bhjs
垃圾老師 垃圾同學

呢間都屌你一定未見識過band 3 school

嶺南衡怡紀念中學
老師有D OK
不過垃圾同學多

物以類聚 人以群分
有時間就檢討下自己吧啦

毅進

呢間好好喎 九龍城學校 dse成績又好 有咩問題

笑撚咗 見識過band3尾啲垃圾未

利申讀緊band3

樂善堂梁植偉

dbs

你呢d人真係on99
人講東你講西
真係笑撚死人

邊間武館好打啲

九龍華仁

Tnk

毅進中學黎架咩

TPSY

荃灣石圍角梁省德中學

神召會康樂中學 黑警與他們的產地

保良局羅傑承（一九八三）中學

呢隻絕對係垃圾
黑警多撚到

明愛馬鞍山中學

讀唔成書，老師唯有教佢地搵工

VTC算唔算中學

ghs

香港恒生中學

香港浸會中學

樓主可以解釋吓？

李求恩紀念中學
仆街校長

浸會幼稚園嚟 俾少少尊重ok

遵理日校。

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

香港樹仁中學

LKPFC
間學校唔差
但係教畜廖泰成一個影衰晒
讀過嘅都知佢咩料

王仲銘點睇
友校

隔離梁植偉屌打你地喎

慕光英文書院

培僑中學

觀塘某官立學校

香港某中學

九龍信義

不服來辯

高雷

好多都係比大光果班打完又講唔成書 唔順氣做狗

保良局唐乃勤初中書院
垃圾學校 深藍校長
監獄式教育

呢個係真心仆街學校

功樂

自爆Post

仲有人識

more

呢間年年都請人，
想知入面校政係咪好亂？

高雷 龍翔 扶輪 廠商會 則仁

大埔三育
新移民毅進警甴培訓中心

舊生？

大埔卍慈

點仆街？

聖公會聖西門呂明才中學，之前蘋果報話有條痴線佬叫劉國泰界9自己級個同學，仲好似一路界一路叫佢去死，真心cls

聽人講啲老師有心教架喎

補番段新聞先 ，

卜維廉
外型已經成間監獄咁

所有左校

果間港島好似都垃圾， 玫瑰崗，好似專出爛仔同巴基，新聞都係有講

普照中學

培聖中學

St. Louis
成9日ff 自己brand 1
其實就brand 5都不如

天主教伍華中學
就黎轉男女校
垃圾到冇人識

真係大把上youtube 搵就搵到

黑心深藍Vintaholic852扮黃賣淘寶貨 整合post

伯特利書院 仲打唔打得

講圑隊 明愛贏晒 馬登 陳震夏

粉嶺陳震夏1x年前殺埋人啦

CCSC, KINGS

點解仲未有崇正
私校 以前lunchtime會見到同學俾人打
成頭血行過走廊
所謂訓導即刻180度轉身走人

大家講埋原因出黎討論下

好多狗仔

一定係甲子何玉清中學
專出黑警！

董之英同潮館

你幾時grad 我06年CE 嗰陣我覺得好好喎 不過聽過下啲師弟講而家個校長唔多掂

點樣仆街法？

講多啲？

我覺得最出位都係呢間

拔萃

玫瑰崗連架校巴都樣衰過人成架囚車咁

小心自爆中學

佛教馬錦燦

唔想喺到講太多驚自爆
想知多啲留tg

聖匠中學

嘉諾撒聖方濟各書院
出左林奠

成日上新聞既都唔係好野

屌唔撚講咁多會自爆啦

kyc, 多大陸新移民+on9 學生+ 唔讀書藍絲港豬， 仲要好多支豬+ 唔讀書講珠藍絲入曬prefect team， 似足大陸公安滲透香港警隊， 下面班prefect玩小圈子， 自己唔讀書係咁騷擾人哋讀書， 上面班老師瞓度點投訴都唔理。

資質一般但係想努力讀書嘅學生，千祈唔好入呢間，自毀前途

係，垃圾

留名想知

魚蛋強，剩係覺得個名垃圾

獅子會全部垃圾

董之英 個個都有腳力

呢條友最尾點？有冇毀容

Plkno.1

同意 垃圾校長

連登

明啦屌
屌你老母鍾你娘

唔係比人欺凌然後報復？ 最後欺凌者家人唔追究
應該都係身有屎

真，之前做野入過去幫手帶活動啲學生成個爛仔咁

講起佢就火起
屌佢老味逼走好老師 無理解僱 中六仲取消埋個班際

仁濟二中

小學嚟

拉

以前九華可以無限自修喎

Self finance degree學店=呃錢中學

聖公會林裘謀中學

香城中學
杏壇中學

男拔

專出大仆街

培聖

出左niggachu同楊橍雄

謝偉俊

佢無俾人欺凌 蘋果呢段片好多都唔係真野

不嬲都有
依家越收越緊屌你老母用機都要申請form

想知

18區中學武館大全.doc

佛教大雄中學專出奶共狗

李潤田紀念中學

Cls 呢間真係飛仔學校 話就話band2

同校wo ching
你邊年？

more?

躝

馬潮

赤航
一係古惑仔一係黑警
正常啲嗰咋做地盤

伍華

Ching 識貨

順利狗屋對面最廢直資

校長唔比學生叫口號，唔比人周會戴口罩

跟住走去做高齢產婦

佢老尾 仲要告9d好老師 cls

所有band 全部都係垃圾中學！完！

樂道

特殊學校黎

佳華？

呢間同長天跟本黑警量產工場黎

成班on99自爆

某中學

唐乃勤

屋企人呢間畢業，佢差唔多日日屌間學校同同學，話全撚部都係新移民，少數香港人都係港豬

閩僑中學

睇咗咁耐都未有寧波公學

咩機？

可唔可以講多少少

手機
依家班仔好似放學都唔撚畀用

風采中學 紅到仆街 又多支那人

所有Band 3
你見識過佢地Form1 英文教材教A-Z就知有幾恐怖

聖文德書院 專出臭雞

係浸會playgroup

認同層主

漢華 奶共奶到傻閪

元朗陳震夏職業先修中學
香港公開小學

師資差
校長on9 有一任校長assembly叫學生睇毛語錄 話學到好多野 現任就偽善
D同學就

一定係高雷 其他可以行埋一邊

齊來大自爆

何文田公開中學 簡稱鯨中

聖公會基孝中學

「青衣第一名校」

以前每日返學=手機game研討會喎

呢個真
好多大仆街

同學kam 柒 摺 偽

我都覺得係唔太似現實，如果一直欺凌緊人果個，點解整到劉國泰周身傷先，反而係劉國泰捉住佢仲可以界落去，咁撚冷血既社會人渣敗類

張振國面前照玩

勞工子弟垃圾左派

點為之垃圾學校

開個仆街中學list
樂善堂梁植偉
保良局唐乃勤
李求恩
孔教何郭佩珍
培僑
風采
教聯黃楚標
香島

你邊年grad

唔撚講啦屌好多人想知我連登叫咩名jer鳩我

彩天
由我中一開始日日講遷校
講到我依家出嚟做野都遷唔到
band 2B變band 2C
依家準備變band 3

咩係無限自修 band3仔未聽過

福建中學

你明啦
講開又講d老師都冇乜邊個正常

走堂踢波温書打機打飛機上堂做自己嘢任做唔屌

我讀band3，但老師好好，教到我哋班齊齊入u

粉嶺某官立中學

點解冇明愛聖若瑟

陳岡年代我知係咁 但而家都仲係咁？

13年後越收越緊
18年後開始不知所謂

培正

點解？

好正常啫，你畢咗業就唔再係學生，點可以比舊生自出自入？間間學校都係咁㗎啦

老師會杯老師

荃景圍2大band 3

樂善堂轄下所有中學

咁快出現

將軍澳香島

呢間個前整容副校空降去第二間無良局學校
搞到嗰間再辣殺d

聽聞呢間武館唔錯

HKSS
專出狗

點解咁耐都仲未冇將軍澳紅底中學架
啫係10週年請689，15週年請777嗰間

problem is not which one is 垃圾中學, the real problem is the whole education system cannot provide survival skills for students.

DBS
成班日日吹奏自己學校 自視過高 其實差其他名校幾條街
去大學 o camp high table 都打中學條傻鳩tie 我真係笑而不語

自己讀嗰間迷垃圾囉
唔使理由㗎

沙田培英中學

彩虹邨天主教英文中學

馮梁結中學仲衰啦

高雷占盡地理上既優勢

dbs d 職場鬥爭聽講好誇張

九龍民生好唔好

邊間
未聽過band 3學校有多過10個人入u

黑警想引人自爆
拉

大仆街

東華三院吳若瑜紀念中學 個肥系校長奶共奶撚到出汁

喺老豆搵仔睇到好多狗都係依間出黎

識人
佢地doesn’t mean it
係唔識做人

逼不及待想玩玩了？

嘉諾撒聖方濟各書院

出咗個柒婆

屌我地以前同啲垃圾老師一齊玩添啦屌佢老尾
直接擺上枱打

支那紅底

Board game club好正

想睇雞圖

你叫兒登仔檢討自己？

LSC
盧大曱由

kc 夏季校服可以話係同區最柒

樂道
培聖
赤航
高雷

浸會
樹仁

狗公學校

我識啲kyc好多都正常香港人喎 係衰在玩多過讀書啫

對面間紅校

呢個名真心柒

唔垃圾邊出到佢

沙田最壞果三間
潮武
董黑
邱弱智

觀塘官立中學

訓導：CCTV唔係用黎捉賊

觀塘區，會唔會你見識少？

路德會協同中學

開名啦
係咪band2扮band3

保良局朱敬文
吾夠學生開班 暑假要老師去入境處門口R支那仔入去

衡怡田徑隊出咗名好多成員中五會考之後去做狗

唔自爆啦，不過我地學校band3得黎冇乜人討論

神召會康樂中學

母校呢個間出好多痴線佬同黑警

講到成間學校得你一個畢業生咁

陸閪校

呢間好受歡迎喎

李兆基
CE年代之後由band 1 直插 band 3
厹上位之後走曬啲好老師青黃不接

高雷呢？

brand定band呀

你都識片中既痴線佬劉國泰？

賴屎華

睇撚到依到都未有人講何文田官立中學

唔識，我大佢幾屆。

真係好樣衰成套白色

真，李賢美走咗之後每況愈下。係咁逼走啲新老師，啲老屎窟又賴死唔走。特別劉漢明。由舊登屌到依家

好掛住賢美 咁好既校長竟然咁早就離開咗 真係好可惜

聖言中學
垃圾奶共校長

一個po 睇哂連登仔讀咩中學

呢間跟本識大陸子弟學校

你講囉

係個個都有口音

我唔知阿 不過你有冇見過band2 學生 又食煙 又黑社會 呢間學校就係大部分都係呢啲人

男拔

紅志強

新蒲崗某(可)字頭中學

屌識好多人

教育局：羊潤紅
保安局：比家超
醫管局：低拔猩
監警會：涼定邦
立法會：何啟明，白偉啜

7左Tim

新請嗰啲老師多數閪
有幾個例外
畢咗業後請嗰啲唔評論

好似幾年前個校長偷食miss，係地鐵比學生影到

佢嗰仔肯上水未 唔夠人講就潛水 同老豆一樣垃撚圾

九龍灣名校有無

樂善堂啲學校間間都好鳩
友校揮手

申定串呀

深藍， 同埋洗腦營
尤其垃圾姚連生

有大陸仔打低form黄， 結果比手足同畢業生圍校門口， 深藍老師諗住用車遮住走同叫黑警， 又話對話點知派個二打六出黎， 校長冇撚左影， 比手足噴哂牆掟哂磚

梁植偉判過監未先

利申 八三校友

文理書院(香港)

另一間學校都試過有校長偷食

同自爆有咩分別

咁你嗰間唔係band 3

自爆post?

心水清

巴膠成日比人恰所以憎學校?

咁就串人見識小
我懷疑你係弱智添喇

More

驚你有牙？

睇得出st. louis係band 5

嶺南中學

呀sir好正 買好多game玩

毛sir數學好撚勁

成日講嘢單單打打

我中學生涯好開心
係屌校政同校長

見識過啲學生垃圾到一個點，成件爛仔咁

玩game仲癲

垃圾學校

屌我係咪識你呀仆街

緊係

我真係笑而不語廢時同佢計較

同啲st paul仔冇得比
st paul仔型好多
落水街食飯見成堆st louis成碌柒咁

真

18年定19年係咪仲出左個狀元

一大班支那人

最佳校友

屌我唔知佢有仔喎仆街

師姐?

入面啲人冇料扮四條
爛仔look
用下體諗野
做每件事都係為左溝女
讀書垃圾日日ff自己係名校
實則都唔知有冇一成人入到u
利申接觸過佢地

你仲讀緊？

高雷武館居然唔係第一位

用下你個死人腦啦屌
仲讀緊點會唔知佢有仔呀

觀塘地利亞mrc

程度上應該小學

姚連生當年喺教員室比人打

Grad左無理由唔知 佢應該會講下
正常教緊先唔會講
但佢真係好多珍藏正game

保良局all

同佢完全唔熟
冇畀佢教過
佢認得我我認得佢only

樂善印傭創我校

呢間除左紅底之外 師資都唔差

屌你老母死畫王

也文老師唔垃圾

係附近出入，啲學生經過個個都講支那話
北區學校有日一齊做人鏈就係冇粉官份
SLS

ymca

紅卍字會大埔卍慈中學

呢間小學嚟喎

陳楷

So sad 毛sir橋牌都好勁
不過個人好濕鳩

宏信書院

M1班成績好好㗎啵但係

細個揀中學時好似係band1

喇沙先係

見住啲老一輩個個都退哂休好撚唏噓

之前有間又係青衣嘅垃圾學校，叫咩燕京書院個校長偷食偷到調早新年假期成個星期。真係痴撚線

師弟你好

終於見到仲要係座山隔離

張振國把死人聲上堂真係世界級

每年壁報比賽主題都係國慶

咪係呢間

可能係好事呢

條友真係好撚柒

邊隻癲狗

含住粒蛋講嘢
又肥撚過豬

玩太陽嘅烚熟

河馬個叮依家啲師弟都冇得撚了

點解受

唔准咁話毛主席
佢算係老師入面玩得同肯融入學生

清當年有冇讀chem邊個教

以前幾靚仔 又會踢師生賽

邱金元band 3 黎講好好喎

師生賽一定有低b李同拖靯鄧

係好玩得
但同佢玩熟左佢好濕鳩
成日係game比佢做

校長到學生都同校名一樣

聖公會李炳中學
垃圾校長
搭的士都要講可風隔離個間啲的士佬先識去

見識過個啲都讀書叻，乖仔，對女朋友好

屌你 依間勁野黎 我就係依到出黎

有睇呀
成班師兄屌撚到佢街

好過上堂做功課背後做鳩你啦傻仔

仲有高b馮
師生賽屠夫大鄒
欄王梁智障

認真咩 我識個啲都好好

仆街最下低嗰個邊個嚟
呢堆除咗拖鞋鄧冇畀佢地教過

虧空公款 比過icac查

屌佢老母
宜家間野好撚紅底

吳gur都好正
數學測驗高分果d可以自己打機la

原來你大師兄嚟

聽人講佢F2由台上面兩秒跑到後面收人機喎
話哦你打機

優才個個都以為自己讀書好勁其實好無品 又多狗仔女讀

屌你痴撚線係教隔離班姐冇教我

Band 3勁條鐵

樂善堂梁銶琚紀念中學

番志冲

拔萃

拔萃有個大仆街，佢個名叫陳庭佳。

佛教葉紀南陸志偉

年年都柒一次 實上新聞連登
校長仲要係紅底

人哋就嚟兜唔到喇

莊同學

笑撚咗
利申 band3尾畢業

糖奶勤

何郭佩珍

點解賴炳華仲生存到？

我試過去呢間中學做補習老師
你老味
啲細路仲串過碼頭咕喱
又自閉

齡

佢真係好濕鳩

其實毛語錄真係學到好多嘢

成續好 唔洗縮班
有校董支持

淨係望你間學校都已經感覺到好多黑社會

何文田聖三一
成班教畜 特別係蔡佩儀 日日上堂講自己個女
好鍾意針對學生

打贏嘅去左邊
輸咗嘅去右邊
In 高雷we trust

聖公會梁季彝中學
玩band玩到比啊sir食

發現青衣都幾多垃圾中學

天主教嗚遠中學
一入到學校以為翻左大陸
成間學校得10幾個香港人
全部新移民 個個講普通話
校歌 讀書不忘愛國 愛國不忘讀書

Grad咗差唔多十年，究竟之後發生咗咩事完全冇idea
啲人成日話校政愈嚟愈差但究竟差喺邊

乜赤航唔喺香港最打得？

有冇band3咁差啊

之前讀 逼走咗好多好老師
個個老師真係光鮮入黎喊住走咁

我果屆個個憎到佢仆街

垃圾屋邨中學 成班讀唔成書嘅屋邨仔 地底泥 畢業做黑警

香島同福建呢，呢堆最垃圾

迦密中學
全世界都係on9死偽善耶撚
祝佢哋全家落地獄

垃圾校長more

自爆大會

吓 而家仲有冇做

早一兩年可能好啲

點少得扮狗盧翠嬋

Agger 愈黎愈垃圾

絲打你係咪有俾佢針對過？

李兆基創意書院？
乜咁差㗎咩？

自己間中學 此po已完

閩僑都幾好抽

仁濟醫院第二中學

救世軍卜維廉中學

葵盛嗰間

MK仔中學

大光哩幾年都歸化咗

呢間將軍澳奶共中學算唔算
校長藍到紅 林鄭成日去

即係邊間

香島？鄧飛做校長嗰間

呢個po好易自爆
大家睇路

明愛全部

爆下kyc的野黎聽
以前校風幾好、而家聽講學校校政好膠
以前歷史用英文而家轉左中文

學生有大陸哩、不過而家間間都有

但在大埔勉強都叫band1尾
都有30%考生讀到大學

夏天D女校服

點解既好似呢近年名聲幾好喎

睇嚟你未聽過勞工子弟中學
呢間先真係藍到紅
學生講普通話

香港依家好多都講普通話

長沙灣天主教專岀狗

校風band 3

香港四大左仔學校
培僑
福建
香島
漢華

做得好 開晒佢哋名

漢華啲學生都好撚紅啦

李琳明

應該有
學校仲有間屋比佢住 成個教員室咁大

有時band幾都唔係重要
睇老師緊要d，好多band1教畜
有個堂細佬讀band1話d老師好垃圾淨係識叫佢去補習

碌咗咁耐都未有人講梁文燕？

漢華本身就係紅底架啦

不過呢間野普遍啲女都好高質
好多都識打扮化裝

有33222都入到去，我就真係唔知好喺邊喇

?

蔡功譜 每一級大約150個唔正常既人

油麻地信義中學 涼粉正一大仆街

已經變咗支那學校

有乜咁垃圾 想知

LWLC

勞工子弟 改咗名 創知

全香港最垃圾既band 3中學
吳x業老豆民建聯區議員

大佬，保一同姚連生兩間嚟

想當年有個frd 讀呢間野，我笑鳩佢話佢間野band 3,佢死口唔認仲上facebook tag 鳩我同佢班垃圾band 3 同學喂圍威話要打柒我

英_書院

嶺南衡怡紀念中學
點解垃撚圾呢?
各位可以參透下

屯門佛教沈香林

唔好咁痴線

雨革嗰年國慶要我哋唱國歌 唔知邊個報料比蘋果 條撚樣嬲到仆街 成校比佢係禮堂屌

循道衛理聯合教會李惠利中學啲老師當個差，藍到仆街，尤其係姓張，方

自爆post大家小心網絡安全
保良局垃撚圾

仲有每個月一定升國旗唱國歌
真心on9

賽馬會毅智書院

呢個post好似已經有3間成個青衣有幾多間不過聽咁多個最撚垃圾肯定係梁植偉，之前有宣傳單張洗樓，爆呢間野嘅黑幕

係正清河邨隔離

油麻地信義中學 有學生鉸剪插同學

Ive

7 間 講漏埋明愛聖約瑟

裘錦秋中學(元朗)
「品德培育精鋼部隊」

我個垃圾班主任就係咁

唔知以前啦
舊校老師呢幾年喺個邊教過陣，佢話係蠢但好純

今時今日仲停留係成積同打唔打交去決定間中學係咪垃圾有冇on9啲呀連登仔

黃=好學校
藍=垃圾學校

勁多支那人

陳樹渠

成班一齊入？
唔好玩啦

有啲band 1都做唔到

以入U黎講

北角循道衛理應該入U率最低

高雷武館
玫瑰崗

唔係間間都係咁嘅咩

好多連33222都冇

維官
d人好似short short 地咁

元朗某商會中學,由校長到校工都垃圾

油麻地信義中學傑出校友：黑警強姦犯

現年33歲的休班警員李偉嘉涉嫌趁只認識了一星期的女網友出席派對時酒醉，將她帶到酒店強姦。女網友其後發現懷孕，被告初時不認自己是「經手人」，及後又答應會支付墮胎費用。李被捕後遭控一項強姦罪，他否認控罪，案件在高院審訊，4女3男陪審團今早(16日)約11時起退庭商議約3個多小時後，以6比1裁定被告強姦罪成。法官下午宣判，判處被告監禁5年10個月。

呢個真係而家先知 淨係知條友雨傘嗰陣扮中立

成班傻鳩係度自爆

識叫你補習咪算好 以前讀間Band1中學隻垃圾教畜唔識教仲要屌啲學生上堂唔聽佢講教書 晒錢晒時間去補習

有無人知道賴屎華之前有秘撈，教補習？

利申：：想知多啲佢嘅仆街野

Dgs

Dirty girl I am

嘩屌 呢間啲班房裝曬cctv

玩開嗰班frd每班幾個咁

Tswgss
利申唔係讀呢間 睇到之前反送中個陣出曬名 上埋報

有個垃圾叫豬潤 唔知仲喺唔喺度

呢件事我記得學校唔俾同人講
話咩係家事喎
Btw呢一間野考試攞部電話出嚟出貓
個老師唔敢話
扮見唔到
利申唔是我嚟

仲有個臭西飛機場miss lam

觀塘功樂官立中學

佢仲join埋啲維穩組織 香港新一代文化協會
投共投到無撚晒啲頭髮
仲要BU physics 畢業咁撚廢仲出黎誤人子弟

搞撚錯，點會冇青年會書院
藍撚到on99喎

羅陳楚思連登名校

下
呢間弱智學校黎架喎
同埋收左好多連廣東話都唔識講既大陸仔囉

啱
你都係

政治中立

咁cls

討論到19頁

M記驚現on9仔

smss

家事咁撚大獲，都岩既上曬新聞

之前虧空公款定唔知貪污 比人查咗成年 成年冇見過佢

唔係英華咩？

諗緊有冇母校出現
覺得邊個偽善？

而家入u有幾難
Band3仔唔夠分咪入asso經non jupas入u
把自己看的那麼高

呢間最有料
call狗打自己學生

band

九華架 好似係窩打老道間M記

乜撚嘢呀唔係深水埗咩

St paul都唔係好得去邊
班低form毒撚放學打橫一排一邊行一邊打機
去hku站條上路又窄撚過閪 得兩個身位
叫唔該借借都唔行返單行 阻撚住曬
差啲比啲學生撞出馬路

A1出口啲st paul仔有啲都幾撚柒
不過低班男校仔低頭打機行路返學都好正常啦

咁樣定義嘅話應該全港係係垃圾學校

伊串
仆街原因：校長用唔晒所有錢裝修校務處，踢走咗好多用心教的老師，入埋啲垃圾老師。

似你毒撚俾人恰多啲喎

咪撚提條臭閪屌你老母
講起就躁

哩間嘢名不符實嘅
話就話英文書院
實際中中嚟

網上就威
現實柒過碌鳩

仲有咖啡科主任李國幀

Block撚住成條路咪垃撚圾
同班濕鳩港女打橫一排邊行邊吹水有乜分別
叫唔該借借都唔撚行返單行 係要逼人屌佢地老母先肯借開

沙田五育耐唔耐就有新聞

柒撚過大6三線城市中學

係咪師兄

奶共係咁上下架啦

連登:all

以前禾輋瀝源三巨頭
曾肇添 呂明才 蘇逝
成績好，social，才藝好

唔知近年差到點先至到呢間嘢上位
不過近年啲老師的確係換咗新血
升u率又睇落好咗

以前大圍明愛馬登
幅圍牆高撚到，十足十監獄咁，差在未有電

矇咗啲

不過啲學生妹高汁，band3專出靚女

你係咪以為有人知你講邊間

大角咀聖方濟（屌你老母垃圾校長）

但我見近年評價都幾好老師如何

慕光

讀樓主對面

有個肥佬好撚垃圾。

條撚樣貪錢貪到仆街

聖芳濟都打錯
搖腦個人harsh姐 但係整體嚟講佢啲policy對學校嘅發展係有好處架喎

相反荃灣嗰間就真係垃圾啦
由band 1 跌到落band 2仲成日用聖芳濟個名招搖撞騙
啲學生又影老師裙底 啲品行差到
校友就勁多做狗 嗰條咩垃圾高振邦都係讀依間垃圾

曾鈺成話佢以前教書嗰陣 呢間野用支那教科書 而家係咪仲用緊

呢個po係咪想人自爆中學

大埔孔教學院大成何郭佩珍中學
9月2日 困罷課學生喺演講廳 聲稱會交罷課資料予教育局
校長聲稱要自由就唔好喺何中讀 呢度不嬲冇自由
校長用私家車向校門人群加速 險撞何中學生及街坊
晚上約6時call狗到校外拉自己學生及驅散街坊

9月3日 附近學校嘅學生到校門聲援
再次報狗 狗隻咬學生時一個救恩男學生俾狗推落地 門牙爛晒

兩日事件仍未道歉
睇下你件垃圾下年仲有冇得喺到袋十幾萬月薪
何中黃師其實算多 係衰在仆街校長扮加皇帝

當年六七暴動就係呢啲中學度出紅衛兵啦

博愛醫院陳楷紀念中學

我喺嗰度考dse 啲老師同學生嘅互動勁好笑

聖貞德 桂華山 閩僑 蘇淅 協同

以前讀書成日見你哋通山跑 好癲

Cls 講多錯多

我讀band3中學,佢哋連入到jupas hd呀 咩自資學院 台灣既大學 大陸既大學都都會當入u率
都係個句啦，band3仔唔好衝出黎7啦個世界好大既

more
當年升中想入呢間都入唔到

之前last day報警拉自己學生嗰間

有口音已好叻

呢間嘢啲老師成個黑社會咁

母校喇沙

佛教大光慈航中學

一定係高雷

人以群分

係咪師弟妹 近幾屆好似越嚟越多

救世軍卜維廉

所以左派中學

舊生揮手
除咗楊sir，ms lee之外，其餘都係呃飯食

就快數哂全港中學出嚟

明愛系列一定係最西

個個都覺得自己果間垃圾

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

呢個真 而家D師弟完全唔似九華仔

九龍文理

德信

仁愛堂田家炳

青衣明愛聖若瑟中學

長沙灣崇正 已經殺左校 啲學生上上下堂會去廁所煲煙 lunch time隊草 連個老師食完飯都會喺學校附近一路行一路食煙

校友
求詳

是
行申隔離學生

ching讀陳溢？

香港教師會李興貴中學

青松候寶垣中學，訓練左大批警察

福建中學講咗未
紅到仆街 高層On9 不過有好多好老師

FSS

真狗局加聯合

唔知點解周圍咁多間band1偏偏呢間冇好過

SA 走堂都要提早入紙
利申 呢幾年grad 見證住佢一步一步失去特色

仲未見到自己讀嗰間

佢真係亂尻咁嚟

屌佢老母佢真係唔撚掂
利申201x年grad 見證住學校愈嚟愈冇特色

師兄

使唔使停課呢咁???

而家F.6 走堂自修會屌柒你

衰咩??

神召會康樂中學
黑警陪訓學院

傑出校友：香蕉糖，wave sir

我有同學有

係咪部lift10年都未起好個間

任何奶共既中學

想當年玫瑰崗曾經都係港島名校
宜家真係狗也不屌

屌上次俾見到肥佬鄭拍我屎忽
原來佢真係gay㗎

我男拔

難道人類總是要重複犯錯？

有架咩

楊葛小琳，深藍老師奶共奶到上副校

有個大同band 3中學25分入Nursing
Band3 都有讀書好既人既

咁一定有成功例子，但唔多囉

校友 what a shame

終於有

咁都制?

呢間真係垃圾都不得了

香港華仁書院

馮堯敬中學 韓Q光on99

羅定邦，有無試過個中學呀sir唔信你入左三大

寧波第二中學

請問有冇黃藍中學 list ？？？

青松侯寶垣中學

邊個拖鞋鄧？教PE嗰個？

伊串舊年都仲夠pop掛直幡都估到清算近了
伊湯聽講而家專出偽進狗

終於見到

好似2009定2010年嗰陣已經有學生吸毒定打交上報

我嶺南衡怡

讀咗Band 3
人生冇希望

衰咩？

港華都垃圾?

依家變成點
畢咗業十幾年

ip都唔洗check
自己報學校名

對面張祝珊先勁

基朗中學

孔聖堂中學

係啊 成日著住對拖鞋行黎行去

漢華 左到扯旗

係咪遊撚翻咗去澳洲同個賓妹老婆一齊

lpsmc

有年王仁龍黎我地學校，有學生想拉橫額比依家個副校阻止

沙蛇沙勇新母校
師弟妹覺得「光唔光榮」？

杏壇中學

仁濟醫院羅陳楚思中學

我淨係知Ching間U就垃鳩圾

呢間出AV仁

笑撚咗 見識過band5尾啲垃圾未

cwcc

明愛嘅中學 全部屌打晒

🤮你嘔唔嘔心呀？
呢間雞校出嚟嘅人都痴痴呆呆又假
乜嘢叫母校？呢個terms好嘔心
我三大畢業，我間u先係我真正成長嘅地方

SFCC

今年2020 dser 學校0 support

獅子會 紅底
個校長之前幫個梁振英助選

依間所謂直資band1真係好唔band1

痴線 miss lam都鬧 肯定未比佢教過
畢左業咁耐最記得都係細lam
惡係因為訓導 訓導唔惡點教你班mk仔

啲老師都有黨有派聽得多，又多老黑mk 仔又多

好打 ? 廿幾年前就係，依家轉哂玩中樂啦~

呢間同開到成嗰支那都係嗰間有冇關係定淨係同名

北區上水就算間學校唔洗腦啲學生都好大機會係大中華膠地區同客源問題

有培育出黑警

無嘢啊嘛？好好窩

漢華

俾佢教兩年啦 正一死臭西

呢單係條友on9自己搶人電話del埋人地入面啲app先俾人插架
btw俾人插嗰條友老豆係十大傑出青年定唔知乜野十大

王華湘 三番四次喺林鄭ig出現 校長紅到發黑

佢哋有搞過人鏈㗎

發現真係好多人未見過世面

諗諗吓係bo

你拎依家個大學準則黎計
計返A LEVEL嘅話你地1個入唔到U
依家周街都大學生'香港大學生變左公廁咁

香港仔水塘男女校
出咗石排灣驚驚

係
利申前幾年見佢返過去
喺大閘
成班人呆撚左

小學畢業?

度撚度都見到你條懵柒

天台仆野姐, 好小事喎, 又唔係垃圾..

何文田有間學校叫公開中學咩???? 公開大學就有.

依間唔係弱智學校嚟㗎咩

唔怪得個網友雞腸咁差
間學校唔撚改名

中西區兩大武館
樂善堂梁銶琚同聖士提反堂

冇 利申舊生

屯門鐘聲

想問第3隻字點讀....

萬

仲有老豆搵仔的女警
大把

何出此言？

好似成十幾年前講到而加喎... 以前冇野做就成日打架姐, 而加個個打機啦, 仲邊會打架.

勿相認

唔係啦我大過你
應該

寶馬山五嶽
蘇浙 閩僑 桂華山 聖貞德 協同

PKMS 培僑中學 親中中學

冇家長投訴？

改左好多 啲老師黃到發金

有少少 不過自從同香港培英嘈完交之後就冇

以前真係會分到5個band

自爆中學大賽

循道中學
屌你老母啲學生淨係識杯鳩人

漏咗間 創知中學，之前叫勞工子弟 ，校長血紅，成間學校5,6成都係大陸仔

仲有賽西湖論劍
聽人講話上面班五嶽放學會落去恰李潤田同協同啲𡃁仔

Brand 同band 都唔識分仲好意思笑鳩人

全部馬安山???

我女朋友 係讀循道 好清純 好乖

有欺凌嘅學校
e.g丁可欣 嗰一間

C兄吹大左喎

近況點樣 仲有冇食M記

劉德華果間?????

明愛所有

唔清楚喎 唔係在校生

提提大家小心個人私穩，場仗仲未完

竟然讀中史都可以讀到愛國

曾梅千禧學校，我之前代圍棋堂，個學生見到係啊sir(之前嗰個老師係女人)，之後大叫「係啊sir啊」，我落左堂同佢講左小小關於老師男女數目唔平衡對男仔學生發展有影響，係香港教育其中一個問題，之後一個old see food 當住學生面叫我小心d講野，唔可以講政治

呢間學校係上水，6成學生係由中國過香港

赤航多巴基, 勝算高一點...

專出仆街

聖公會諸聖中學

走咗先發覺梁記係間好學校

中西區 聖士提反堂中學
有幾位老師好藍又bitch
成日串啲學生廢 明明係自己教學問題

其實合理既你諗下呢班A-Z都要學過既就係將來既黑警
咁唔識A-Z真係唔奇

利申我喺未轉直資個陣入

香港鄧鏡波

要加油啊，暴大師兄支持你

樂道竟然可以同赤航高雷齊名

鬼咩成日仲停留係幾十年前
某幾位老師仲成日自以為band1學校
某幾位就係到等退休

I agree with u

天水圍都有

樓上講緊葵盛

成班薯仔 柒到仆街

拔萃男書院 毒撚

呢排鄧飛條傻鳩不務正業 又開fb page youtube 睇佢個撚樣都似想選教育界 雖然佢平時都不務正業㗎啦

但其實其他國家好廢嘅都做到大學生

講緊香港你講外國把撚咩
同D藍絲一樣係到鬥廢

李柱銘都係呢間

公主道果間創蚑中學

但樹中唔拎政府錢 唔係最好骨氣㗎咩

我學校都試過類似情況
但好彩其他老師黃

蘇淅
閩僑
桂華山
聖貞德
協同

好多學校D校服都係依件

個個自爆想點

屌
人地Band 1可能中一就已經教緊中四中五嘅野
Band 3 !?

要知道一間中學垃唔垃圾
睇下學校外面有冇掛 banner 就知

如果掛埋啲 升學 就業 宣傳 嘅 banner
間學校都唔荒好

間野可以逼到咁多人因為校內政策忍無可忍自已組織佔領同罷課 你就明佢同政府係一撚樣咁衰

朝早門口條友成個訓導咁 原來冇料到

阿Leung?

SPC啲人好寸

屌左啦上面

屯門天x教中學

有好老師既但唔多

以前啲老師知我去補習叫我比啲notes佢地睇下

中學個陣去左wyk exchange一個禮拜，有PE堂我地成班女仔唔係好想上，個buddy 話唔想上唔洗同老師講直接去圖書館就得

點解冇人講公理高中書院嘅？
定係唔當佢係中學？

王華湘 紅到發黑

天水圍方潤華

總知就畀佢教過啦屌
嗰年真係好撚正

你隻癲狗烚熟

著名垃圾學校

屌佢嗰陣成日講
講咗兩段故
笑撚到我痴撚線

有既
2成囉近排好似7到graduation day本野都無比DSE stat.

依家鬥邊個最壞呀？

Btw 我臨飛去外國嗰年
梁植偉 有人散貨藏毒判過監

打交太小事喇 記下過就算
大家當食生菜 我都記過
跟著屋企頂我唔順 掟左我去英國

淫亂史又成日有
男老師食男同學？
校工溝女學生？
校長攬副校？

唔好嘈！最壞係可以食兩次煙嘅凱婷

好撚彩嚇柒死我

認同

中啦個陣見到有人上堂戴埋earphone打機啲老師都ok簡直係眼界大開心諗原來男校真係咁自由

永光書院

垃撚圾

之前雨運呢條八婆都係到嚇啲學生

將官 ？ ching你邊一屆

淨係記得當年中學lunch time成日見到啲SPC低form跑出馬路衝去M記

係wyhk wyk先咁自由

西營盤呀 嗰度間M記係個巴士站度凹入去，佢地直接跑出馬路，心諗食個M記洗唔洗咁博 不過嗰間M記又真係細，遲啲到就等好耐

SSGC

返到自己學校有同學話有exchange同學上堂用電話俾老師話

卜維廉

kyc band1

姓張？校長呀？如果係姓張既老師做狗 我諗你搞錯咗
做狗既係姓衞同方

都真

好懷念中學

卜維廉 ？

徐x杰

大把

仆街點只校長 我嗰届正常嘅就會俾人杯

啲老師都閪啦

你柒姐

唔識佢喎行過咋

哦

垃圾in 垃圾

少年你太年輕了

赤航？

依家個個講蝗話 香港人係少數旅裔

下個到你啦

香港教育中學
成堆自私閪八婆

How about 余近卿？

87真係有中學架屌你

呢間真係dse見識過

呢間野好多學生個樣都好似弱智咁

王華湘 藍到仆街 前幾日柒婆仲巡視過考場

真•九華仔是怎樣的？

之前係操場到唱過 願榮光
然後校長出到嚟操場望住我地黑面
笑撚到我

垃圾定義點計
如果老師好但班學生鳩咁算唔算垃圾

真心 識親呢間出黎都冇好印象
D女性格閪到 仲好隨便 邊個都屌得
識有隻雞係入面 好憎人拍拖 專拆散情侶

港女公主病多
仲要超爛口

懷疑每間學校都有人叫唐老鴨

吳祥川

冬瓜一盅

惠僑

五旬節

將軍澳個間？

董之英

黑社會就冇聽過學生冇咩問題，最嚴重得衰11
問題在於學校班高層極黑暗，校長又同副校婚外情，個前訓導又掉𠝹刀，學校政治好撚黑暗

蘇浙幾時三巨頭講緊10年前都仲係培英贏蘇浙
支那學校普通話上堂加廣播 不了

真，以前讀方小嘅時候已經知方中好爛仔啦

Tskvgss
個副校同個訓導勁撚on9
兩個傻閪藍撚到印堂發黑

青松

成班一齊收埋過佢個叮

我記得之後班訓輔小息唔比人係走廊，要留喺班房入面 on99咁

PK鄧 母校

鄧肇堅維官中

德望啦緊係
兩個女個老豆開槍啵
最有代表性啦

九龍聖若瑟 日日係度扮中環嗰間 但係其實一d關係都無

呢間由幼稚園都已經係專收支那人

北區嗰啲根本九成都係專收支那學生，所以北區多垃圾學校就係咁解

佛教大雄
奶共奶到出晒面

每年dse有學生入八大要掛banner宣傳，見過有啲甚至入恒管樹仁開大都要宣傳埋柒撚到

係老師同老師

佛教沈香林
啲學生智障咁款

嗰老師仲叫我細佬係統一派位擺佢做第二

香港中學

唔係沙官咩 幾時係蘇浙

北區唔係仲有間叫鄧顯係Band 1?

蘇逝
你講嘅以前都幾耐下

Htms 奶共學校

聖保羅書院
專出垃圾保皇狗
曾鈺成、曾德成、劉兆佳、垃圾筒都係佢出嚟嘅極品

嘉諾撒聖瑪利書院
范椒芬
鄭若驊

聽講樂道係淫賤嘢多
好耐之前試過有學生食到會計女miss，學生老豆仲讚個仔好叻

咪就係得一兩間咁大把

聽你咁講我哋應該差唔多年份
改邪歸正了

林天光

置富魚蛋強 啲學生成日9叫

保良局唐乃勤初中書院

連登吹水大會開始

啱啱又打到做香港代表，不過場意大利世界賽依家都唔知點

好似唔畀你上堂開機啫

好似唔使申請...？

好多靚女鬼妹喎

自爆

係米讀"萬"慈？？？

何郭佩話靈風啲女妹靚但好mk

王中廿年前出打仔⋯⋯
依家唔知點

大埔三育

玫瑰崗少男 以一敵八打到殘

檢討小學嗰陣點解冇做好人生規劃 入咗間垃圾學校

唔係咩都比晒細路仔負責嘅
如果係 就唔洗讀中學啦
中學就係令一班垃圾變返有價值

呢個post provide到學生嘅學習體驗 比局外人參考 所以有討論價值

武館
逃學威龍係個到拍

伍華小學好好，但伍華中學廢到仆街

想知佢有咩搞笑野
對面海畢業生表示中學嗰陣係咁聽到呢個名，但係唔太清楚佢啲事蹟

聖匠中學
小學到依家廿幾歲都出名係全爛仔學校

黃竹坑狗察訓練學校

我相信唔識band3啲野 係絕對唔會等於「見識少」
可能大家世界唔同對「見識」既認知有唔同

香城中學

正想講點解個個都講band3好似個個都好年輕咁
無人知有band5呢樣野

可立有咩問題？

專出狗公
mk到仆街

校長藍撚到仆街,有事拎學生祭旗（明明老師講埋晒啲藍營野）,嗇色園紅底,另外,學生參加示威話一定有秋後算帳

竟然見到依間野個名仲要咁多正皮

好似話而家已經唔係以前咁勁
無做武館好耐
只係頹底姐

當學校數量冇變，band 3 尾同band 5 尾咪差唔多分法唔同啫

八成支那同學，不能同意更多

我個間入黎簽個名就得

你吹撚大D呀

同意

神召會就係垃撚圾
元朗有間教會幾撚出名

英倫中學先係最差 嗰度專出垃圾

瑪利諾高中書院

我唔係講學生判監

冇錯邊個都唔夠凱婷壞

保良局朱敬文中學

樓主pin呢個

咁即係一定要圍爐認同你？

個校長參加撐驚集會上哂文匯

當年賽西湖公園尤如仙境一樣煙霧離漫，
用我嘅肺部來粗略估計，
空氣中有90%嘅含量係來自尼古丁。
彷彿好像一個門檻，
告訴別人如果你沒有咁上下煙齡，唔好胡亂走入呢個秘境。

Yes

以為大陸學校，成間學校專收大陸人

香島中學

紅到仆街